頭先揼漆彈果位同我入黎

你有冇腦嫁 你係村入面揼翻出黎
你打中晒啲記者啊
牌坊你又打唔中 自己人就全身都係
記者啲cam全部中晒要報銷

你咁燃蠢我比個建議你丫 要係出面揼翻入去丫

你確定係自己人？

你都識講 村入面掉出黎

你點肯定係自己人

此post以完

村入面揼翻出黎

你又有無腦？

P牌講完鳩野真係唔駛同佢客氣

有巴打跳落亢渠掉番催淚彈上去

下次直接掉落水唔該

村入面揼翻出黎...你都識講

走唔到記得call 消防救人呀！
米埔消防局 2488 7282
八鄉消防局 2488 7282
元朗消防局 2474 6732
青山灣消防局 2451 5101
虎地消防局 2469 4710
流浮山消防局 2146 2672
望后石消防局 2404 0766
天水圍消防局 2448 0664
屯門消防局 2462 5717

係，自己友由對面掟，有幾位記者中曬